係銀行做teller係咪算人生贏家？

人工:15k 高於中位數
包裝:可以同人講自己係銀行做 著老西番工
展望:進可做sales(rm/cs) 退可做老屎忽teller/om/checker
基本上 你入左行做teller
等於打機刷左個靚首抽...
全部能力唔差 可塑性高
玩咩職都得...好屈機
真係諗諗下都想比teller個平時掂唔少銀紙既身體佔有...
有個同學grad左之後做teller... 好羨慕..

訓撚醒未啊你 Teller 狗也不屌

又撚狗

長遠唔多掂, 過多十年隨時cut 晒呢d 工種

買樓9成按 息又低過人
有雞髀食

唔怪得女人咁鍾意ATM型男人。

如果冇1技之長 都係唔錯既

你就真係訓醒未 做teller仲好景過Ibanker 呀